拖丹= 毓民, 賤種鍠=熱狗

黃洋達？

樓主=射撚滿

c朗
賓周馬= 賓科土打

米挽

你覺得自己好幽默？

有吾會? -___-

樓豬=占士
背叛拖丹

What 7 u say?

賓周馬打

柏洋=干查奧

逸朗=阿辛斯奧，超新星